點解 點解要係香港人咁憎大陸人嘅時候 仲要開多條高鐵

本來大陸人落嚟香港已經好方便 而加仲要開多條高鐵比佢地更方便咁落嚟 唉
香港人可以點做救返我地嘅城市？

諗辦法自救好過啦